Na obrázke můzeme vidět dva dost starých lidí. Myslím, ze to je manžel a ho manželka, kteři jsou uz důchodci. Můz má na sobě černý kabat a cepici. Taky můž má tyč, která mu pomahá jít. Jeho pání jde vedle ho a má no sobě světlý kabat a tmavou sukn To mělo by byt na podzím. v nejakém parku. Podle mého názora te lide výpadají opravdu roztomile. Mozna, prožili už spolu hodně let a mají nekolik dětí a vnuků.
